<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<rssfeeds>
    <feed>
        <titulo>Banco Popular capta 5.250 clientes en el primer trimestre y se lanza a por las pymes</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/banco-popular-capta-5-250-clientes-primer-trimestre-lanza-pymes</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;El director territorial de Banco Popular para la Comunitat Valenciana y Murcia, Francisco José Baonza, anunció ayer que durante el primer trimestre del año han captado 5.250 nuevos clientes en la Comunitat mientras que en el conjunto de España la cifra asciende hasta los 27.500 nuevas pymes y autónomos que han empezado a trabajar con Banco Popular.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: ángel ron, imputado, apropiación indebida, estafa, opus dei, crisis&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430874" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.lasprovincias.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>La arquitectura del Fairphone 2  [ENG]</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/arquitectura-fairphone-2-eng</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Fairphone desvela las especificaciones técnicas del nuevo Fairphone 2 a través de esta interfaz gráfica interactiva. Su lanzamiento está previsto para finales de verano. Relacionada: &lt;a href="https://www.fairphone.com/2015/06/16/the-architecture-of-the-fairphone-2-designing-a-competitive-device-that-embodies-our-values/" title="www.fairphone.com/2015/06/16/the-architecture-of-the-fairphone-2-designing-a-competitive-device-that-embodies-our-values/" rel="nofollow"&gt;www.fairphone.com/2015/06/16/the-architecture-of-the-fairphone-2-desig&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: fairphone, comercio jsuto, obsolescencia, telefonía&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430869" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.fairphone.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>A la Asociación de Internautas no le gusta el acuerdo sobre el derecho al olvido</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/asociacion-internautas-no-gusta-acuerdo-sobre-derecho-olvido</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Cualquier usuario tendrá derecho a que se borren sus datos personales, por ejemplo la información que haya descargado en una red social, si así lo reclama. Este derecho se refuerza para el caso de los menores. Además, si una persona pide a una empresa de Internet como Facebook o Google que borre sus datos, la compañía deberá remitir la petición a otros sitios donde esta información se haya replicado. No obstante, el derecho al olvido queda limitado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: derecho al olvido, google, facebook, meneame&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430871" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.libertaddigital.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>EE.UU. anuncia su intención de desplegar cazas F-22 en Europa</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/ee-uu-anuncia-intencion-desplegar-cazas-f-22-europa</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430873.jpeg?1434454986' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Estados Unidos tiene la intención de aumentar su presencia militar aérea en Europa como una muestra de su poderío, dijo la secretaria de la Fuerza Aérea de Estados Unidos Deborah Lee James.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: eeuu, f22, europa, rusia, ucrania, amenaza&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430873" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (actualidad.rt.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Tribunal de Luxemburgo apoya la compra de deuda por parte del BCE</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/tribunal-luxemburgo-apoya-compra-deuda-parte-bce</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430870.jpeg?1434455106' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;El Banco Central Europeo (BCE) tiene atribuciones para llevar adelante el programa de compra de deuda para salvar el euro, según un fallo el Tribunal Superior de Justicia de la Unión Europea en Luxemburgo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: tribunal luxemburgo, apoya, compra, deuda, bce&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430870" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.dw.de)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>'Juego de Tronos': la temporada del troleo</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/juego-tronos-temporada-troleo</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;En la ficción estadounidense se echa mano de la expresión jump the shark cuando una serie se enfrenta a un giro tan dramático, increíble o ...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: juego de tronos, series&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430872" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.eldiario.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>El fiscal pide un año de prisión para la portavoz de Carmena</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/fiscal-pide-ano-prision-portavoz-carmena</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;La Fiscalía de Madrid solicita un año de prisión para la portavoz del Gobierno de Manuela Carmena Rita Maestre por participar en un asalto a la capilla de la Universidad Complutense de Madrid (UCM) del campus de somosaguas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: fiscal, año, prisión, portavoz, carmena&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430868" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.europapress.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Liberados tres de los diez trabajadores del consulado de Túnez secuestrados en Libia</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/liberados-tres-diez-trabajadores-consulado-tunez-secuestrados</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Un total de tres de los diez trabajadores del consulado de Túnez secuestrados en la capital de Libia, Trípoli, han sido liberados.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: secuestro, libia, diplomaticos, tunez&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430866" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.europapress.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>El Infante republicano, el Borbón maldito y otros nobles españoles que perdieron sus títulos</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/infante-republicano-borbon-maldito-otros-nobles-espanoles</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430861.jpeg?1434454266' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;La revocación de títulos nobiliarios, cuya competencia es exclusiva de los Reyes, representa un recurso poco frecuente en la Historia de España y ha sido empleada como medida secundaria cuando el Rey ordenaba la confiscación de los bienes de algún aristócrata. En el siglo XX, Alfonso XIII tomó la decisión de retirar directamente la dignidad de Infante a Luis Fernando de Orleans por su vida disoluta en Francia,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: nobles españoles, perdida de títulos&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430861" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (elhistoriadores.wordpress.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Sr Draghi se defiende delante de los eurodiputados</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/sr-draghi-defiende-delante-eurodiputados</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Ayer el presidente del Banco Central Europeo (BCE) estuvo en el Parlamento Europeo presentando y respondiendo a preguntas de los parlamentarios....&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: bce, pib, draghi, grecia, bonos&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430864" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.elblogsalmon.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>El PSOE pedirá que dos jueces próximos al PP sean apartados del tribunal que juzgará Gürtel</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/psoe-pedira-dos-jueces-proximos-pp-sean-apartados-tribunal</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430862.jpeg?1434454086' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;La acusación popular que ejercen los socialistas recusará a Espejel y Enrique López por falta de imparcialidadEl Pleno de la Sala de lo Penal de la Audiencia Nacional decidirá sobre las recusaciones que planteen las acusacionesBárcenas se centrará en intentar a apartar a la presidenta de la Sección Segunda por su amistad con Cospedal&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: lopez, espejel, psoe, recusación&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430862" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.eldiario.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Razer adquiere Ouya</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/razer-adquiere-ouya</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430860.jpeg?1434453907' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Tras los rumores del interés de Razer en comprar Ouya, una agencia de inversores filtra la noticia de que el traspaso se ha realizado con éxito.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: razer, ouya&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430860" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.gadgetos.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>La Fiscalía abre diligencias penales por las oposiciones de la Asamblea que acertó UPyD</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/fiscalia-abre-diligencias-penales-oposiciones-asamblea-acerto</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430856.jpeg?1434453786' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;La Fiscalía Provincial de Badajoz ha abierto diligencias de investigación penal para averiguar qué ha pasado con unas oposiciones a técnico en la Asamblea de Extremadura, que hace siete meses el partido UPyD denunció que estaban amañadas para que las ganaran unas personas determinadas, cuyos nombres dio y coinciden con los de los aprobados.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: oposiciones, diligencias penales, pleito, extremadura, upyd, amaño&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430856" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.upyd.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Los descendientes de los musulmanes expulsados en la Reconquista exigen la nacionalidad española [eng]</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/descendientes-musulmanes-expulsados-reconquista-exigen-espanola</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430855.jpeg?1434453786' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;A tenor de la reciente oferta de la nacionalidad española a los descendientes de los sefardíes expulsados de España, organizaciones musulmanas han reclamado que se implante una ley similar para los musulmanes expulsados en la Reconsquista.  Jamal Bin Ammar al-Ahma, profesor de la Universidad Ferhat Abbas en Argelia, ha exigido una investigación sobre los crímenes de guerra durante la Reconquista, para que se identifique y condene a título póstumo a sus autores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: reconquista, españa, arabes, islam, musulamanes, sefardies&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430855" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.gatestoneinstitute.org)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Alaya imputa a dos exconsejeros andaluces en la causa de los cursos de formación</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/alaya-imputa-dos-exconsejeros-andaluces-causa-cursos-formacion</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430854.jpeg?1434453606' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;La juez Mercedes Alaya, que investiga presuntas irregularidades en los cursos de formación, ha imputado a los exconsejeros de Empleo Manuel Recio y de Economía, Innovación, Ciencia y Empleo Antonio Ávila por dos presuntos delitos de prevaricación y malversación de caudales públicos.    En un auto fechado este lunes, al que ha tenido acceso Europa Press, Alaya amplía la imputación contra el exconsejero de Empleo Antonio Fernández e imputa a los exdirectores gerentes&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: exconsejeros, ere, juez, junta de andalucía&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430854" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.europapress.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>“La idea de que a más democracia menos corrupción es falsa”</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/idea-mas-democracia-menos-corrupcion-falsa</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;También ha sostenido que “se equivocan radicalmente quienes creen que la corrupción es un arma arrojadiza a utilizar contra el contendiente político y no un mal colectivo que todos hemos de contribuir a eliminar con la máxima implicación y honestidad”. La necesidad de poner coto a los abusos de poder no debería llevar, en opinión del consejero, “a anular lo público, privándole de los poderes que necesita para cumplir satisfactoriamente sus objetivos. Esto requiere de un delicado trabajo de discernimiento”.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: democracia, corrupción, idea, falsa&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430846" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.eldiario.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Ana Botella: </titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/ana-botella-vivienda-madrid-esta-alcance-todos</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;“La vivienda en Madrid, al alcance de todos”. Así se titula el artículo que la exalcaldesa Ana Botella se firma hoy en la páginas del ABC y en el que presume de que la capital ha sido “la primera en aplicar medidas innovadoras para reducir la exclusión a través de la vivienda”. “Los madrileños cuentan con un amplio patrimonio público de viviendas a disposición de quienes más lo necesitan”, destaca la popular.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: botella, pp, ayuntamiento, madrid, vivienda, derechos, pobreza&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430841" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.elboletin.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>El laberinto judicial del caso Sanchez Manzano</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/laberinto-judicial-caso-sanchez-manzano</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Creo que no exagero si digo que uno de los hechos más graves de la historia judicial española fue la desaparición de la inmensa mayoría de las pruebas recogidas por la Policía en los escenarios de los atentados del 11-M.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: justicia, juicio, manzano&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430839" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.elespanol.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Podemos expulsa a seis militantes en Sabadell, entre ellos dos concejales de Unidad por el Cambio (cat)</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/podemos-expulsa-seis-militantes-sabadell-entre-ellos-dos-unidad</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430834.jpeg?1434453007' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Garantías abrió expediente a los militantes hace algunas semanas y ha resuelto su expulsión, en una orden de ocho páginas firmada por Eva Correduría, Quim Cornelles y Jaume García, miembro de la Comisión de Deliberación y Decisión de la Comisión de Garantías. La resolución argumenta que los militantes de Podemos decidieron sumarse a una &amp;#34;marca blanca&amp;#34; de ICV-EUiA y no a un proceso de confluencia de las izquierdas como ocurrió en Barcelona o Terrassa. Se cuenta que la dirección catalana de Podemos puso como línea roja para sumarse a candidaturas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: podemos, expulsa, sabadell, concejal&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430834" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.isabadell.cat)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>'Shenmue III' se financia en Kickstarter, ¡objetivo cumplido!</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/shenmue-iii-financia-kickstarter-objetivo-cumplido</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430843.jpeg?1434452946' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;'Shenmue III' alcanza los 2 millones de dólares en Kickstarter en cuestión de horas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: videojuegos&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430843" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.zonared.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>La percepción de la corrupción en España sube 10 puntos durante la crisis</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/percepcion-corrupcion-espana-sube-10-puntos-durante-crisis</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;El catedrático de Economía de la Universidad Autónoma de Madrid Javier Salinas Jiménez, uno de los autores del informe, ha explicado que pese a que &amp;#34;los índices de percepción subjetiva de la corrupción en España han empeorado considerablemente, hay indicios objetivos de que los niveles de corrupción pueden haber disminuido&amp;#34;. Esta disminución sería por &amp;#34;la crisis económica, el enfriamento de la economía, especialmente en el sector urbanístico, y la caída de la contratación pública&amp;#34;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: percepción, corrupción, españa, crisis&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430840" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.eldiario.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Garamendi (Cepyme) pide despido libre, no gratuito, que dé más flexibilidad</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/garamendi-cepyme-pide-despido-libre-no-gratuito-mas-flexibilidad</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Garamendi (Cepyme) pide despido libre, no gratuito, que dé más flexibilidad.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: despido, libre, cepyme&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430835" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.elconfidencial.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Lo que también 'receta' el FMI: La economía crece más si los pobres son más ricos</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/tambien-receta-fmi-economia-crece-mas-pobres-son-mas-ricos</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Para una economía, de forma general, no es lo mismo que se enriquezcan más los que más tienen que lo hagan los que menos tienen. Ésta es una de las principales conclusiones de un reciente documento del Fondo Monetario Internacional (consultar más abajo) en el que..&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: desigualdad, pobreza, fmi, impuestos&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430832" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (sabemosdigital.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Los videojuegos pueden concienciar en salud con más eficacia que los métodos tradicionales</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/videojuegos-pueden-concienciar-salud-mas-eficacia-metodos</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Se presentan iniciativas basadas en los videojuegos para lograr una mejora de la adherencia terapéutica, rehabilitación motora y sensorial, educación a la población, formación a profesionales de la salud e incluso investigación. El congreso está organizado por la agencia COM Salud en colaboración con ESNE y cuenta con la participación de sociedades científicas, asociaciones de pacientes, representantes de la enfermería y la farmacia, de los ingenieros de telecomunicaciones...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: videojuegos, concienciar, salud, métodos, tradicionales, eficacia&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430824" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.infosalus.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Los talibán piden al Estado Islámico que no se inmiscuya en Afganistán</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/taliban-piden-estado-islamico-no-inmiscuya-afganistan</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Los talibán han publicado este martes una carta abierta dirigida al grupo terrorista Estado Islámico en la que han pedido a la formación que no se inmiscuya en Afganistán, recalcando que su intervención provocará una división en los muyahidín y que su líder, el mulá Omar, es una autoridad legitimada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: afganistan, taliban, isis&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430821" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.europapress.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>¿Cómo se mueve el nuevo alcalde de Badajoz?</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/como-mueven-nuevos-alcaldes</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430818.jpeg?1434453786' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Lo normal es llegar al trabajo en bus, metro o bici en grandes ciudades con dificultad para aparcar. En Badajoz la mayoría de la gente acude andando y pocos son los que se meten en el centro de la ciudad con su coche particular. Lo que sin duda no es habitual es moverse con chófer por una ciudad pequeña como Badajoz. Los nuevos alcaldes de Madrid y Valencia han llevado su modo de acudir al consistorio a los titulares, siendo noticia que Carmena utilice el Metro de Madrid o Joan Ribó su propia bicicleta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: transporte, alcaldes, coche oficial&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430818" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (plazaalta.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Los rebeldes del MILF entregan 75 armas ante el Gobierno filipino</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/rebeldes-milf-entregan-75-armas-ante-gobierno-filipino</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430810.jpeg?1434451807' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;El Frente Moro de Liberación Islámico (MILF) ha entregado 75 armas ante el Gobierno filipino en un acto simbólico celebrado en Mindanao en el marco del proceso de paz y que ha contado con la asistencia del presidente del país, Benigno Aquino. &amp;#34;Nuestros hermanos y hermanos 'moro' se comprometieron y delante de nosotros vemos las pruebas concretas de su sinceridad&amp;#34;, afirmó Aquino. Las armas han sido entregadas a cambio de unos 25.000 pesos (500€) a cada uno de los 145 excombatientes que han elegido empezar una nueva vida como agricultores.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: milf, filipinas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430810" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.europapress.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>El proceso constituyente no es para llegar a la independencia ', dice el candidato de Podemos Cataluña[CAT]</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/proceso-constituyente-no-llegar-independencia-dice-candidato-cat</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430809.jpeg?1434451686' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Y debería hacerse coordinado 'con el resto de España', según Albano-Dante Fachin&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: proceso constituyente, espana, podemos&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430809" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.vilaweb.cat)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Prisión para el monitor de puenting que no comprobó las cuerdas y mató a un cliente</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/prision-monitor-puenting-no-comprobo-cuerdas-mato-cliente</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430808.jpeg?1434451387' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;El Juzgado de lo Penal número 25 de Madrid le prohíbe también trabajar en estas actividades durante los próximos cuatro años&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: puenting, muerte, cuerdas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430808" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.elconfidencial.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Robot controlado por el cerebro de una rata</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/robot-controlado-cerebro-rata</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430806.jpeg?1434451566' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Los sensores del robot mandan por bluetooth los datos al cerebro de rata conservado aparte, que devuelve comandos que el robot ejecuta. Se trata del primer robot controlado por tejido cerebral vivo. Como las neuronas de la rata sólo sobreviven tres meses, diversos cerebros de rata han sido usados y cada vez el robot se ha comportado de modo diferente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: rata, robot, cerebro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430806" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.youtube.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Fallece Ana María Vidal Abarca, fundadora de la AVT</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/fallece-ana-maria-vidal-abarca-fundadora-avt</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430807.jpeg?1434451387' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Ana María Vidal Abarca, una de las fundadoras de la Asociación de Víctimas del Terrorismo (AVT), ha fallecido a los 77 años en Madrid. Vidal Abarca puso en marcha la AVT junto con Sonsoles Álvarez de Toledo e Isabel O'Shea en 1981, tan solo un año después de que ETA asesinara al comandante de Caballería Jesús María Velasco en un atentado en Vitoria.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: vitoria, ana, maría, vidal, avt, eta, terrorismo&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430807" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.antena3.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>“Nos jugamos la vida a diario luchando contra la muerte.Si la guerra no descansa,nosotros tampoco”. Cascos Blancos Siria</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/nos-jugamos-vida-diario-luchando-contra-muerte-guerra-no-tampoco</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430805.jpeg?1434451326' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;El grupo de voluntarios de las brigadas de protección civil siria –conocidos como Cascos Blancos– son héroes anónimos en un país devastado por la guerra. Son los primeros en acudir al rescate cuando las bombas asolan a la población civil. Su trabajo es considerado el más peligroso del mundo, pero eso no los detiene. Ponen en riesgo sus vidas para salvar las de otros y no reparan en bandos o partidos. Son personas anónimas que, atrapadas en una guerra, han logrado que su coraje esté al mismo nivel que su valentía.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: amnistía internacional, siria, guerra, cascos blancos&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430805" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.es.amnesty.org)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Los prestamistas particulares se aprovechan de la crisis para estafar a los más necesitados</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/prestamistas-particulares-aprovechan-crisis-estafar-mas</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430804.jpeg?1434451686' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Engañan a las personas angustiadas por la crisis que acaban endeudadas e incluso perdiendo la casa. Son los usureros del siglo XXI.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: prestamistas, desalojos, crisis&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430804" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.cuatro.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Pues sí que parece un hombre</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/pues-parece-hombre</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430795.jpeg?1434450546' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Ayer, ‘Mundo Deportivo’ publicaba en su web una noticia sobre la polémica en torno a Park Eun-Seon, jugadora de la selección de Corea del Sur que participa estos días en el Mundial, que podría tener que someterse a unas pruebas para demostrar que es una mujer. La información estaba ilustrada con una fotografía de Park Ji-Sung, exjugador de PSV Eindhoven o Manchester United&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: malaprensa, gazapo, fútbol, corea, park eun-seon&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430795" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.lalibretadevangaal.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>El reloj astronómico de Lier, Bélgica</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/reloj-astronomico-lier-belgica</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430792.jpeg?1434454746' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;El reloj del Jubileo está instalado sobre el edificio medieval de la Torre Cornelius, un resto de las fortificaciones del siglo XIV, restaurada para la ocasión a fin de instalar el reloj que el relojero y astrónomo aficionado Louis Zimmer (1888-1970) había terminado en 1930 con motivo del centenario de la independencia de Bélgica y que donó a su ciudad natal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: lier, torre cornelius&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430792" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (mizar.blogalia.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Maldita hemeroteca</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/maldita-hemeroteca</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430789.jpeg?1434450307' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Javier Pérez de Albéniz analiza las implicaciones de la hemeroteca también en los medios de comunicación a raíz de la polémica de Guillermo Zapata.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: hemeroteca, zapata, medios, abc&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430789" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.cuartopoder.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Carmena entra al trapo</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/carmena-entra-trapo</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;De Esperanza Aguirre y sus secuaces no podíamos esperar más, pero tampoco podíamos esperar menos. Una mujer bajo cuyo mandato prosperó una formidable banda de cuatreros en la Comunidad de Madrid, que se pasó el código de circulación debajo de los neumáticos y que, entre otras muchas lindezas, deseó la muerte al gremio de los arquitectos al estilo de una purga estalinista, ha pedido la cabeza de un concejal recién electo por unos cuantos chistes idiotas y la ha obtenido en bandeja. Al parecer, en este país, no se puede bromear sobre los muertos,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: carmena, aguirre, zapata, humor negro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430786" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (blogs.publico.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Dietas Milagro: Potencialmente peligros y fraudulentas</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/dietas-milagro-potencialmente-peligros-fraudulentas</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430780.jpeg?1434449646' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Con frecuencia aparecen nuevas dietas en televisión, revistas e internet. Muchas de ellas se suelen poner de moda entre famosos que alaban sus maravillas, pero que pueden poner en peligro la salud de la gente al aconsejarles dietas potencialmente peligrosas y fraudulentas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: dietas, fraude, salud&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430780" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (principia.io)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Los amigos de Javier Tebas: José Ramón de la Morena y el presidiario, ex presidente del Sevilla, José María del Nido</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/amigos-javier-tebas-jose-ramon-morena-presidiario-ex-presidente</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430776.jpeg?1434449346' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Lucía de la Morena, hija del director del programa de la Cadena Ser El Larguero, trabaja para la LFP en el departamento de proyectos estratégicos, como directora ejecutiva del proyecto Word Challange; lleva en la Liga de Fútbol Profesional desde agosto de 2013, sólo tres meses después de llegar Tebas a la presidencia Otro de los grandes amigos de Tebas es el presidiario José María del Nido, ex presidente del Sevilla, al que ha visitado en la prisión de Huelva donde cumple condena por el saqueo de Marbella a través del Caso Minutas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: javier tebas, josé ramón de la morena, josé maría del nido, ser, lfp&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430776" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.extraconfidencial.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Se registra en Alemania la primera muerte causada por el virus MERS en Europa</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/registra-alemania-primera-muerte-causada-virus-mers-europa</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430778.jpeg?1434449226' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;En Alemania ha fallecido la primera víctima del Síndrome Respiratorio por Coronavirus de Oriente Medio (MERS-CoV) en Europa. Se trata de un hombre de 65 años de la municipalidad de Ostercappeln en Baja Sajonia, informa N-TV.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: mers, alemania, virus&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430778" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (actualidad.rt.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Los 3 exoplanetas más extraños del universo</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/3-exoplanetas-mas-extranos-universo</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Si pensamos en el tamaño y la edad de la Tierra con respecto a la inmensidad insondable del universo, cabe resumir que sabemos muy poco del cosmos. Esto significa que los descubrimientos científicos actuales nos llevan a tocar solamente la punta del iceberg de todo cuanto las galaxias esconden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: universo, planetas&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430775" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (curiosidades.batanga.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Un taxista no puede aguantarse y se masturba mientras traslada a pasajera en México</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/taxista-no-puede-aguantarse-masturba-mientras-traslada-pasajera</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430773.jpeg?1434448867' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Las redes sociales están sacando humo tras la publicación de un video grabado por una pasajera donde se ve a un taxista masturbándose con ella dentro. La mujer, subida en el taxi, grabó con el celular las imágenes del taxista, quien mientras la llevaba a su destino aprovechó para dar rienda suelta a sus instintos. En el video, de alrededor de 30 segundos, se escucha cómo la mujer le repite “no me toques” a lo que el hombre le responde “no’más me toco yo”.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: taxista, masturba, traslado, méxico&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430773" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.telemundo.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Ciudadanos consigue la alcaldía de la localidad valenciana de Moixent con un único concejal</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/ciudadanos-consigue-alcaldia-localidad-valenciana-moixent-unico</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;Los 5 concejales del PP apoyaron al edil de C's, que se votó a sí mismo y no se abstuvo, lo que habría dado la alcaldía al PSOE como fuerza más votada&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: cs, alcaldía, moixent, concejal&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430770" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.eldiario.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>São Paulo, una pesadilla urbanística que mola mazo</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/sao-paulo-pesadilla-urbanistica-mola-mazo</enlace>
        <descripcion>&lt;p&gt;¿Puede una megalópolis de 20 millones de habitantes, la mayor ciudad de Brasil, de América Latina y de todo el hemisferio sur, la octava mayor aglomeración del planeta, ser considerada un destino turístico atractivo? Eso parece. Por segundo año consecutivo, São Paulo figura en las primeras posiciones de la lista de destinos brasileños preferidos por los extranjeros. Es lo que indica el ranking de TripAdvisor, realizado a partir de las opiniones de viajeros de todo el mundo sobre hoteles, restaurantes y atracciones variadas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: brasil, urbanismo, turismo&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430768" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.yorokobu.es)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Mujer pide divorcio porque su esposo tiene el pene muy grande</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/mujer-pide-divorcio-porque-esposo-tiene-pene-muy-grande</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430766.jpeg?1434447846' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Aisha Dannupawa, nombre de la insatisfecha mujer, pidió  a la corte local de Zamfara la anulación de su unión matrimonial, presumiendo que Ali Maizinari –como se hace llamar el hombre que recibe publicidad gratis- posee un pene de “enorme tamaño”.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: mujer, hombre, divorcio, pene, cipote, enorme, tranca&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430766" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.sopitas.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Calvi Risorta, el tesoro tóxico de la Camorra</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/calvi-risorta-tesoro-toxico-camorra</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430761.jpeg?1434447547' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;24 hectáreas de tierra contaminada al norte de Nápoles, el mayor vertedero ilegal de residuos industriales de toda Europa. Dos millones de metros cúbicos de basura contaminante sin ningún control, el equivalente a 800 piscinas olímpicas. Las excavadoras de la Guardia Forestal han comenzado a desenterrar un secreto a voces en la región. &amp;#34;Son desechos peligrosos cuya eliminación, siguiendo los procedimientos legales, resulta muy cara. Por eso los han enterrado de manera ilegal&amp;#34; declaró Sergio Costa, del Corpo forestale dello stato.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: calvi risorta, italia, vertedero, residuos, basura, camorra&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430761" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (es.euronews.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>El Barça pagó 24 euros por la felicitación por la Champions enviada (a contrareembolso) por el Madrid</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/barca-pago-24-euros-felicitacion-champions-enviada-madrid</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430763.jpeg?1434447306' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;La misiva del Real Madrid llegó el pasado jueves a los oficinas del Camp Nou. Desde el club se agredeció el gesto caballeroso del Real. No esperaban menos. Aún así, los mandatarios azulgrana y el personal se quedó perplejo cuando tuvieron que pagar 23,98 euros por la carta, que el Madrid envió contrareembolso o portes debidos al receptor, según desvela Javier G. Matallanas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: fc barcelona, real madrid, triplete, deportividad&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430763" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (6cero.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Airbnb genera un ecosistema de startups a su alrededor</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/airbnb-genera-ecosistema-startups-alrededor</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430762.jpeg?1434447246' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Ser un buen anfitrión en Airbnb no es tan sencillo como parece, o quizá requiere más trabajo del que uno se piensa! Para esas necesidades varias startups comienzan a dar soluciones para esto.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: airbnb, genera, un, ecosistema, de, startups, a, su, alrededor&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430762" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.consumocolaborativo.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>PP - Donde las dan las toman</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/pp-donde-dan-toman</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430758.jpeg?1434447187' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Hoy el Partido Popular está viéndose más sólo que la una. No tiene amigos y nadie quiere aliarse con él a pesar de sus ofertas públicas de coalición. Durante cuatro años el Partido Popular gobernó desde la mayoría absoluta tanto en las cámaras como en autonomías y ayuntamientos. No le importaba estar sólo, su rodillo aplastaba cuanto se le ponía delante. La oposición existía pero era como si no existiese. Se le negaban sus opiniones, sus propuestas y su disposición al diálogo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: pp, pactos, mayoria absoluta, rodillo, oposicion&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430758" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (www.elboletin.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
    <feed>
        <titulo>Militar ruso capturado en Ucrania quiere demandar al ministerio de defensa [EN]</titulo>
        <enlace>https://www.meneame.net/story/militar-ruso-capturado-ucrania-quiere-demandar-ministerio</enlace>
        <descripcion>&lt;img src='https://mnmstatic.net/cache/25/17/media_thumb-link-2430760.jpeg?1434447066' width='60' height='60' alt='' class='thumbnail' style='float:right;margin-left: 3px' align='right' hspace='3'/&gt;&lt;p&gt;Uno de los dos soldados rusos capturados en la región de Lugansk el mes pasado no descarta demandar al Ministerio de Defensa de Rusia por despido ilegal. En una entrevista publicada hoy, reiteró que en el momento de su captura era un militar en activo, que cumplía órdenes de sus superiores y que se considera un prisionero de guerra y no un terrorista. También denuncia la falta de atención a los sacrificios de los soldados rusos en la prensa estatal. El portavoz del ministerio asegura que dimitió en Diciembre.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;etiquetas&lt;/strong&gt;: ucrania, rusia, alexander alexandrov, spetsnaz, demanda, lugansk&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;#187;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.meneame.net/go?id=2430760" rel="nofollow"&gt;noticia original&lt;/a&gt; (europe.newsweek.com)&lt;/p&gt;</descripcion>
    </feed>
</rssfeeds>
